有冇成功由中大tran去港大？

我
我本來已經入左中大
連書院都揀好埋 (Shaw)

有

咩事咁睇唔開
利申港大轉中大

WHY

唔想讀本身嗰科

quit u?

做乜鳩

( Show Blocked User - 文學院毒男 )